聽到國歌暗示嘅時侯來喇

到了最危險的時侯， 每個人被迫著發出最後的吼聲，
我們萬眾一心， 冒著敵人的炮火前進前進前進進

聽到國歌， 激動得落淚

支那人又係咩撚都唔知

台灣可以試下

想睇極權打極權

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見